西鐵新資料顯示屏 係咪少左班次資訊？

少左一行
以前兩次show 到下兩班幾耐到

而家扮撚晒野轉新mon
其實個新mon 大左
反而show 得下一班幾時到

方便隱瞞班次遲到？

仲有個卡數顯示同到站時間隔住顯示，垃圾
明明個mon 大把位可以一齊出

以前好地地LED MON 字大大高對比，依家字細左行遠少少已經唔清楚。

正所謂新不如舊
部電視係咪lg

佢中間d資訊無用
浪費曬d 位

遲d用黎賣廣告

真係好撚ON9
有時一望過去, 寫住紅磡 8卡
屌佢老味等幾秒先睇倒幾分鐘
又望唔倒第2班車
完全係倒退

仲要話新顯示屏會為大家帶黎更多資訊 明明乘客關心既只係下班車幾時到

新資訊就係賣廣告

咁大個mon得下面個行有用

其實同以前一樣咁兩班車資訊 再賣廣告都夠位啦

有狗鐵職員話新mon連新系統，只可show一班同埋1分鐘變即將到達
但係東涌線可以show四班囉

最好有埋天氣資訊

懶係pro咁

大家都叫西鐵, 點解西鉄正過西鐵綫咁多?

將軍澳線都可以4班
不過4班車都唔會準

班次ETA唔show都可以寫下喺邊度嘅

mon就勁大 有用資訊就得一行
轉左重衰過唔撚轉

高清彩色mon都唔知要嚟做乜, 單色LED重有用

車入面就重on9
日本d地鐵個mon細你一半
d資訊多你幾倍
西鐵8卡車d mon大而無當
個mon勁撚大 d資訊連輕鐵張路線圖都不如

日本所有車都準時到爆炸

馬鐵又係 等佢個4卡8卡等到仆街 屌你一上黎見到4 卡就要行快兩步嫁啦
即將到達就到極都無

日本一樣會遲

但屌 人地遲小小已經有通知
車入面d mon 顯示曬邊條線遲

香港？ 遲15分鐘都冇通知
車入面d mon 淨係播廣告/ 路線圖

仲有西鐵入面長形新嗰個mon又係
出返同以前閃燈圖一樣既野，個mon勁多空白位晒曬
出多少少野例如出多個時間都好呀

西鐵八卡車個大mon柒撚到
個mon咁撚大 但係show出黎條線又幼又唔置中